【一月新番】 小林家的女僕龍 第6話

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

ho ball

生肉LIN

下一集個標題

好有教主嘅吐嘈風格

Ame Ame Ame
Ame Ame Ame

又gl又bl

蘿莉龍

沒諗過會比加百列仲要低

首領峰

呢套收視好唔好

niconico top 3 好似係
不過 bd 預測得 2500

明明nico同pixiv都好受歡迎
但bd就得咁少

唉 認真除咗勁鍾意加有錢之外 仲點會有人買Bd
我都鍾意同真係唔會買BD

有冇人睇淨係為康娜

如果係睇銷量就出第2季嘅話

我有考慮過買,air同空境我都有買左套dvd

佢落雨跳舞果到

同期有加百列頂住 令到比較少人注意

呢套b站訂閱率第一喎

又白合又gay
京阿尼係咪已經唔識做男女

明明有正太同御姐

男女有乜好睇
百合世界第一

agger

wfc
最後咪又係睇銷量 你呢度多冇用架喎

我諗起日常

銷量其實
近幾季 除左少數1，2套 好像LL，物語
一大堆連所謂傳統的二期線都無
當中有唔少佳作

依家要壓力輕d
一係就好像伊澤塔 後面有水喉打底
一係好像黑骸比netifix 買來播

網路條水源 我就唔清楚

暫時日本國內排名前十都算係咁啦，而且B站買播放權又係一筆大錢
係唔知B站承包有無額外分成啫

其實呢套人與人、人與龍之間嘅互動幾有趣
托爾只係鍾意小林，其他人類佢係當人垃圾，但會用社交詞令
神奈就追求同人類有平等嘅交往

B站承包果啲唔關日本果邊事

賣得出播放權已經回左本 甚至有賺

BD銷量完全係bonus,不過難民番多數唔會大賣

BD卷均過3000已經唔錯

其實呢套野個溫溫馨馨個感覺真係好正

今集果3隻晴天娃娃

同意

今季呢套, 加百列同亞人醬都好正

我想問康娜係有心玩個紅毛蘿莉 定係無心

一家人

一齊上吊

仲有烏啦啦

隻loli龍真係好萌

覺得Urara 賣百合賣過龍

明顯冇

不過認真 有冇人覺得今集冇之前咁好睇

兩條仔描寫得幾好

中間正太個段真係唔好睇

原著冇咩點講過，好似係
不過無可否認今集嘅風格好適合宅龍

兩條仔果度好正喎
呢套野淨係賣萌既我一定唔會睇
啲心理描寫先係重點

微細心理活動同表情簡直係世界級

為左百合而睇

呢段跟漫畫出

呢套好睇過廢天喎

廢天使只睇紅毛

唔好睇，

あめあめあ~め

真係好可愛

當佢係兵

好萌啊屌

呢套最正既地方係，係賣萌既同時，會講返d龍點樣融入社會，然後令到讀者反思返而家人類既相處模式，今集凈係得BL個part有做到呢樣野，劇情量同之前幾集比係差唔多，但有意思既劇情係少左

利申：9吹

後期的話更有主角,以至隻龍對自己吧生活,對對方的思念的反思,我認為呢點就是呢套野好的地方

京都既實力

中間果段又長又唔好睇

呢套真係好治癒
KANNA CHAN次次都睇到個心好冧
小林，瀧...個個都有人情味
平時做野都係各顧各，又冇人理，睇親呢D真係好羨慕
半個中既避難所

各自各得黎又有種一齊吊勁既羈絆